會然 海邊的曼徹斯特入一入嚟

我屌你老母臭化閪

我睇你老母睇到我孛力走已口左我扯哂旗條J屌屌fing 周街見到大波妹就同佢 發-生-關-係扯甩佢個爸瘋狂夾腸口爆媽媽媽媽飲我啲精落肚BB就飲媽媽肚裏面啲精Very健康快高長大不停抽插光合作用I go to school by bus!
屌到啪啪聲中出內射射好射滿絕對

屌你老母Birthday!
屌你老母Birthday!
屌你老母Birth屌你！
屌你老母Birthday!
BB生日快樂！

搣你粒lin搓大波波
飲完再屌 屌完再嘔
搣你粒lin搓大波波
飲完再屌 屌完再嘔
搣你粒lin搓大波波
飲完再屌 屌完再嘔
搣你粒lintry大波波
飲完再屌 屌完再嘔
搣你粒lin搓大波波
飲完再屌 屌完再嘔
好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶我要飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶我要飲奶好想飲奶好想飲奶我要飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶我要飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶屌超勁想飲大波Mummies 啲奶奶呀！！！

入左 点

今晚出嚟睇波

呢條反麻狗係要吊
支持樓主

你吊自己未

我每天愛麻多一些

？？

又貼假圖

講真話你又唔信

假啦 一睇就知

麻友係雞

多謝支持 呢啲人唔屌唔得